donki墨魚麵 炸咖喱

幾正

1

咁夜先食飯

鬼同你食好野

0

宵夜

同場加映 幾正

敲乜廚

想屌

唔同你食

幾好味

平 岩你

點解咁衰

你個乳酪成功？

成功過你果個

個餅好撚難食

有啲鹽 食到中間有沙律醬好少少
一件夠

冇睇

咸

同埋係芝士黎
donki熟食同甜品都是伏

炸咖哩

係咩 因為太咸我剩係食到酸酸地唔知咩黎

少少甜？

飲食台kol味覺好差
但聽日都出尖嘴行返轉donki先

印仔先係
其實我係去買蘋果整tart 隨便見到試下
屌佢啲蘋果又唔寫產地就咁寫apple
唔撚知咩味

少甜 幾重粟子味

新味？ 之前冇見過嘅

第一次食 行過見到拎左盒
仲有隻係nut

食過nut 嗰隻 幾好食
栗子味好吸引

donki師
專程去買日本生果咁富貴

擇日屌屌佢

太夜 如果唔係去左街市買
普通超市個啲冇蘋果味咪去donki
點知咩都唔寫

咁你有矛買到apple整tart

新鮮出爐先好食

有 個口感食唔好味 超粉
但整tart應該唔錯

影得幾靚

藍色嗰隻雲呢拿最好食

我返屋企氣炸

咁都靚

見唔到有

粉既apple仲要煮熟 都咪話唔好食

墨魚麵點？

我都好中意落樓下donki買宵夜

日本個啲都係咁整 會用2種蘋果
粉既=重蘋果味變到汁咁
脆既就食個口感

正常 冇咩墨魚味

樓下咁爽

彈牙嗎？

點先可以極力爭取到屋企附近開間donki